{
	"Coordinate": "坐标",
	"Overlay": "高亮区域",
	"Top Width": "宽度-顶部",
	"Middle Width": "宽度-居中",
	"Bottom Width": "宽度-底部",
	"Left Height": "高度-左侧",
	"Center Height": "高度-居中",
	"Right Height": "高度-右侧",
	"Vertical Distance": "垂直间距",
	"Top Spacing": "上边距",
	"Bottom Spacing": "下边距",
	"Horizontal Distance": "水平间距",
	"Left Spacing": "左边距",
	"Right Spacing": "右边距",
	"Label on top": "标记-顶部",
	"Label on right": "标记-右侧",
	"Make Note": "备注",
	"Label on bottom": "标记-底部",
	"Label on left": "标记-左侧",
	"Influence": "影响范围",
	"Sizing by influence": "根据影响范围标记尺寸",
	"Percentage": "百分比",
	"Sizing by percentage": "标记百分比尺寸",
	"Toggle Hidden": "切换可见",
	"Toggle Locked": "切换锁定",
	"Clean Marks": "清除选定区域或全部标注",
	"Settings": "设置",
	"Design resolution": "设计分辨率",
	"NOTES": "备注",
	"PROPERTIES": "属性",
	"FILLS": "填充",
	"TYPEFACE": "字体",
	"BORDERS": "边框",
	"SHADOWS": "阴影",
	"CSS STYLE": "CSS 样式",
	"CODE TEMPLATE": "代码模板",
	"EXPORTABLE": "导出",
	"Gradient": "渐变",
	"Color": "颜色",
	"Layer Name": "图层名称",
	"Weight": "粗细",
	"Style name": "样式名称",
	"Custom": "自定义",
	"Standard": "标准像素",
	"iOS Devices": "iOS 设备",
	"Points": "标准点",
	"Retina": "视网膜",
	"Retina HD": "高清视网膜",
	"Android Devices": "安卓设备",
	"Other Devices": "其他设备",
	"Ubuntu Grid": "Ubuntu 网格",
	"Web View": "网页",
	"Scale": "倍率",
	"Units": "单位",
	"Color format": "颜色格式",
	"Color hex": "色值",
	"ARGB hex": "安卓色值",
	"Artboard order": "画板排序",
	"Order by artboard rows": "按画板行排序",
	"Order by artboard columns": "按画板列排序",
	"Order by alphabet": "按名称排序",
	"Order by layer order": "按图层排序",
	"Positive": "正序",
	"Reverse": "逆序",
	"Save": "保存",
	"Width": "宽度",
	"Height": "高度",
	"Top": "上面",
	"Right": "右侧",
	"Bottom": "下面",
	"Left": "左侧",
	"Fill / Color": "填充 / 颜色",
	"Border": "边框",
	"Opacity": "不透明度",
	"Radius": "圆角",
	"Shadow": "外(内)阴影",
	"Style": "样式名称",
	"Font size": "字号",
	"Line": "行高",
	"Typeface": "字体",
	"Character": "字间距",
	"Paragraph": "段落间距",
	"Percentage of artboard": "基于画板百分比单位",
	"Mark": "标注",
	"All": "全选",
	"None": "不全选",
	"Select filtered": "选中过滤的",
	"Selection of Sketch": "Sketch 的选中画板",
	"Current of Sketch": "Sketch 的当前画板",
	"Filter": " 过滤",
	"Export": "导出",
	"Position": "位置",
	"Size": "大小",
	"Family": "字体",
	"Spacing": "空间",
	"Content": "内容",
	"All artboards": "全部画板",
	"No slices added!": "未添加切图",
	"No color names added!": "未添加颜色名称",
	"Select 1 or 2 layers to mark!": "请选中 1 至 2 个图层!",
	"Select a text layer to mark!": "请选中 1 个文本图层!",
	"Select a layer to mark!": "请选中 1 个图层!",
	"Select any layer to mark!": "请选中任意个图层!",
	"Export spec": "导出规范",
	"Export to:": "导出到:",
	"Exporting...": "导出中...",
	"Export complete! Takes %s seconds": "导出完成! 耗时 %@ 秒",
	"The slice not in current artboard.": "切图不在当前画板",
	"Inside Border": "内边框",
	"Outside Border": "外边框",
	"Center Border": "中心边框",
	"Inner Shadow": "内阴影",
	"Outer Shadow": "外阴影",
	"No artboards!": "没有画板",
	"You need add some artboards.": "您需要添加一些画板",
	"No colors added!": "没有添加颜色",
	"Import": "导入",
	"Choose a &quot;colors.json&quot;": "选择一个 &quot;colors.json&quot;",
	"Choose": "选择",
	"Select a layer to add exportable!": "请选中 1 个图层!",
	"Import complete!": "导入完成!",
	"Processing layer %@ of %@": "图层处理中... %@ \/ %@",
	"Advanced mode": "高级模式",
	"Export layer influence rect": "导出图层的影响尺寸",
	"Set Name...": "设置名称...",
	"Import Colors": "导入颜色",
	"Export Colors": "导出颜色",
	"You can select shape layer to add colors or import colors": "您可以选中矢量图层添加颜色或导入颜色",
	"New Version!": "新的版本!",
	"Just checked Sketch Measure has a new version (%@)": "刚刚检测到 Sketch Measure 有新版 (%@)",
	"Download": "下载",
	"Cancel": "取消",
	"Donate": "捐赠"
}